好驚gphone會搞亂左

有無人比信心我

兄弟爬山，各自努力，
百花齊放，殊途同歸，
槍口對外，絕不分化，
爭取自由，天經地義，
百萬加一，勿忘義士。

佢明唔明個部署先
一陣佢拎咪好大殺傷力